連儂場一到午夜就好撤，第二朝先再擺

休息+防偷襲 辛苦了各位

你班撚樣係咪唔記得左雨革係因為過度focus連儂牆而死

推